手頭上既資金增長400％，就可以退休

有無巴打同我情況差不多

即係幾錢

4000個%就差唔多

澳門推兩下

我要400倍

十蚊想贏二千五百萬

增長多100倍

即係點?
好短命?

但佢枱底有個制

250 萬 乘 4 ?

0 x 100 = 0

-400%就有份

其實唔難

800%先夠輕鬆退 400%半退